[文宣] 便衣扮勇武單嘢可唔可以包裝成有警察叛變

好似對付唯唯咁嘅方法

良心警察支持反送中
卸下裝備帶領人民衝擊警總

link:
灰衫男疑似扮示威者引導衝擊

警察內訌！前線警察受不住良心責備， 和市民站在前線！

佢地想扮鬼，我地就幫佢一把

好撚狗 想屈我地

有相影到佢由停車場門口已經俾義士追住屌，未必係扮示威者

咁就睇定啲先，不過呢個方法實有機會用

呢種講法有啲嘔心，畢竟佢只係扮示威者
真係有人信佢地會倒戈就好笑
：原來仲有好警察

啲廢中都唔撚用腦諗嘢，整做長輩圖send 俾佢地，個腦應該會即刻hang 機

推

不如包裝埋D勇武義士都係黑警扮

其實事實係有更大影響力 改黎做咩
仲俾位人入話你混淆視聽

叛變不痛不癢 我懷疑所有暴動都係班警察做既 然後拉後面和平示威者老屈交數